點解要買中芯？

大練鋼事代即將來臨，條數一定靚。
沒有黨做唔到嘅事，
想生產到7nm芯片，大把方法。

下半年，黨必定重課中芯。
你跟唔跟？

想生產到7nm芯片，大把方法。講一個來聽下

LM 想知呀
有咩方法?

擺到落5年計劃去谷7nm，用國家資源幫私人公司，邊有可能唔得
但係你要有定力揸5年

我先，報細數，我指個芯片Size

5年...台電應該都量產2nm了

吹大左

5年後香港仲係國際金融中心同港幣同美元未脫鈎加上仲要係資金自由港先有得傾

今年講緊5nm芯片啦wo

5年內有成熟的14nm都偷笑

台積電 2 奈米取得突破，將採 GAA 技術並於 2023~2024 年投產

睇新聞啦傻鳩

短炒都OK嘅

tsmc road map 2023年量產 3nm
7月中宣佈突破左2nm所以果期個價大升

唉屌你知唔知制程係咩意思

3nm極限啦 5年2nm我諗未必啦

而家台積另一方面投3d封裝制程，即係做成晶圓後將兩塊或者多塊晶圓裝埋入同一塊芯片入面，要解決散熱，傳導同厚度問題，以另一種方法延續摩爾定律